求自由鳥數據互send，下個月還

唔小心wifi share咗好多gb俾人，我想借gb數

下個月10月中會還返俾巴打

俾錢啦，還

仲要唔要，借2gb 俾你

巴打唔該 仲要呀 真係唔夠

可惜2G比你，忡要唔要？

巴打仲要，唔該

Ok, 點比你？

Tg咗你

我3.9GB

可借嗎？請tg我